分手之後whatsapp邊個都唔想覆，對社交冇曬信心，有冇人都係咁？

分手之後whatsapp邊個都唔想覆，對社交冇曬信心，有冇人都係咁？

我

你要做既野只有一樣

你要過得比佢好，唔好糟質自己

冇錯 樓主撐住

Same here 完全唔想講野

Same here，搵人傾下啦，陌生人又好，信任既人都好

搵人傾下無聊野都好呀

係度鳩噏發洩下囉

係屋企唔開心時，就想出街散下心。

到出左街時，行經以前拍拖既地方就會諗起以前d 野，想即刻返屋企。

以前唔明d 人話點解要用工作麻醉自己，原來係真。

利伸：初戀

妳話分開後想我過得好啲，做返自己，有返自己嘅生活
但係妳明唔明白妳已經喺我生活嘅一部分，我做唔到，我已經失去咗生活嘅一部分

就算有人flirt都唔想理
就算係frd我都唔想覆，但冇人同我講嘢又覺得好孤獨

妳已經喺我生活嘅一部分

咩人搵我睇都唔想睇

唔好啊 真係要搵朋友傾下 會舒暢d架

有
都過左好多個月了
係咁同自己洗腦佢永遠永遠唔會再返黎
摺埋左好耐
完全唔想社交
後來逼住自己試下識新朋友
試下同新識既人去街
但依然都係諗起佢
真係接受唔到其他人
連同人地以朋友關係行近小小都會想退縮

Same here